{
  "Layout": "레이아웃",
  "Alert": "알림",
  "Global Settings": "글로벌 설정",
  "Text to Speech": "텍스트 음성 변환",
  "Charity Streaming Donations": "자선 스트리밍 후원",
  "Patreon Pledges": "Patreon 후원 약속",
  "Extra Life Donations": "Extra Life 후원",
  "JustGiving Donations": "JustGiving 후원",
  "Merch": "MD",
  "Resubs": "재구독",
  "Gamewisp Subscriptions": "Gamewisp 구독",
  "Tiltify Donations": "Tiltify 후원",
  "TreatStream": "TreatStream",
  "Cheer": "응원",
  "Raids": "레이드",
  "Raid": "레이드",
  "Super Hearts": "슈퍼 하트",
  "Super Chat": "슈퍼챗",
  "Members": "멤버",
  "Subscribers": "구독자",
  "Stars": "관심",
  "Support": "지원",
  "Gifted Support": "선물 지원",
  "Likes": "좋아요",
  "Shares": "공유",
  "Cloudbot Store": "클라우드봇 스토어",
  "Stickers": "스티커",
  "Effects/Rallies": "효과/랠리",
  "General Settings": "일반 설정",
  "Moderator Tools": "모더레이터 도구",
  "Title Message": "타이틀 메시지",
  "Media": "미디어",
  "Animation": "애니메이션",
  "Donor Message": "후원자 메시지",
  "Resub Message": "재구독 메시지",
  "Alert Settings": "알림 설정",
  "Randomly": "무작위",
  "Donation is the largest this stream": "이 스트리밍에서 후원이 가장 많습니다",
  "Donation is in Crypto currency": "가상 화폐 후원입니다",
  "Donation is recurring": "반복 후원입니다",
  "Subscription is Twitch Prime": "구독이 Twitch Prime입니다",
  "When subscription is a gift": "구독이 선물인 경우",
  "When user commits to continue their gift subscription": "사용자가 선물 구독을 계속하기로 한 경우",
  "Product": "제품",
  "Preorder": "사전 주문",
  "Alert Moderation delay": "알림 모더레이션 지연",
  "Global Alert Delay": "글로벌 알림 지연",
  "Alert Parries": "알림 막기",
  "New alerts will interrupt the on screen alert": "새로운 알림은 화면 알림을 방해합니다.",
  "Parry Alert Delay": "알림 지연 막기",
  "Font Weight": "폰트 두께",
  "Volume": "볼륨",
  "Alert Duration": "알림 지속 시간",
  "Text Delay": "텍스트 지연",
  "Spam Security": "스팸 보안",
  "Variation Condition": "변형 조건",
  "Font Size": "폰트 사이즈",
  "Font": "폰트",
  "Min. Amount to Show": "최소 표시 금액",
  "Variation Amount": "변형 금액",
  "Min. Amount to Trigger Alert": "알림을 켤 최소 금액",
  "Min. Amount to Show in Recent Events": "최신 이벤트에 표시할 최소 금액",
  "Min. Amount to Read": "최소 읽기 금액",
  "Show Animation": "애니메이션 표시",
  "Hide Animation": "애니메이션 숨김",
  "Text Animation": "텍스트 애니메이션",
  "Background Color": "배경색",
  "Text Color Primary": "주요 텍스트 색상",
  "Text Color Secondary": "보조 텍스트 색상",
  "Text Color": "텍스트 색상",
  "Show Message?": "메시지를 표시하시겠습니까?",
  "Allow Twitch Emojis?": "Twitch 이모티콘을 허용하시겠습니까?",
  "Enable TTS?": "TTS를 활성화하시겠습니까?",
  "Unlimited Alert Moderation Delay": "무제한 알림 모더레이션 지연",
  "Image/Video File": "이미지/비디오 파일",
  "Sound File": "사운드 파일",
  "Variation Frequency": "변형 빈도",
  "Message Template": "메시지 템플릿",
  "Item Type": "아이템 유형",
  "Sparks Enabled": "활성화된 스파크",
  "Min. Sparks for Alert": "알림을 위한 최소 스파크",
  "Embers Enabled": "활성화된 엠버",
  "Min. Embers for Alert": "알림을 위한 최소 엠버",
  "Use Skill Image": "스킬 이미지 사용",
  "Item Name": "아이템 이름",
  "Donation amount is exactly <amount>": "후원 금액은 정확히 &lt;amount&gt;입니다",
  "Donation amount is at least <amount>": "후원 금액은 최소 &lt;amount&gt;입니다",
  "Item type is <type>": "아이템 유형은 &lt;type&gt;입니다",
  "Item name is <name>": "아이템 이름은 &lt;name&gt;입니다",
  "Viewer redeemed a gifted Support": "시청자가 선물 지원을 교환했습니다",
  "Months supported is at least <months>": "지원한 개월 수는 최소 &lt;months&gt;개월입니다",
  "Months supported is exactly <months>": "지원한 개월 수는 정확히 &lt;months&gt;개월입니다",
  "Gifted at least <amount> Supports": "선물한 지원은 최소 &lt;amount&gt;개입니다",
  "Gifted exactly <amount> Supports": "선물한 지원은 정확히 &lt;amount&gt;개입니다",
  "Stars used is at least <amount>": "사용된 관심은 최소 &lt;amount&gt;개입니다",
  "Stars used is exactly <amount>": "사용된 관심은 정확히 &lt;amount&gt;개입니다",
  "Subscription tier is <tier>": "구독 등급은 &lt;tier&gt;입니다",
  "Pledge amount is exactly <amount>": "후원 약속 금액은 정확히 &lt;amount&gt;입니다",
  "Pledge amount is at least <amount>": "후원 약속 금액은 최소 &lt;amount&gt;입니다",
  "Super Heart coins is exactly <coin>": "슈퍼 하트 코인은 정확히 &lt;coin&gt;개입니다",
  "Super Hearts coins is at least <coin>": "슈퍼 하트 코인은 최소 &lt;coin&gt;개입니다",
  "Super Chat amount is exactly <amount>": "슈퍼챗 수량은 정확히 &lt;amount&gt;입니다",
  "Super Chat amount is at least <amount>": "슈퍼챗 수량은 최소 &lt;amount&gt;입니다",
  "Months as a member is at least <months>": "멤버가 된 지 최소 &lt;months&gt;개월입니다",
  "Raid party size is at least <raiders>": "레이드 파티는 최소 &lt;raiders&gt;명입니다",
  "Bits used is exactly <amount>": "사용된 비트는 정확히 &lt;amount&gt;개입니다",
  "Bits used is at least <amount>": "사용된 비트는 최소 &lt;amount&gt;입니다",
  "Viewers gained is at least <viewers>": "획득한 시청자가 최소 &lt;viewers&gt;명입니다",
  "Streak shared with chat, and months subscribed in a streak is at least <months>": "채팅과 공유된 스트릭, 연속으로 구독한 개월 수가 최소 &lt;months&gt;개월입니다",
  "User gifted at least <amount> subs at once": "한 번에 최소 &lt;amount&gt; 구독을 선물한 사용자",
  "When a Prime Gaming sub is upgraded to a recurring <tier> sub": "When a Prime Gaming sub is upgraded to a recurring <tier> sub",
  "Months subscribed is exactly <months>": "구독한 개월 수가 정확히 &lt;months&gt;개월입니다",
  "Months subscribed is at least <months>": "구독한 개월 수가 최소 &lt;months&gt;개월입니다",
  "This setting helps control text to speech spam, such as \"wwwwwwwwwww.\" By default this is turned off, but most users will want to set this to Low or Medium. The higher the security, the less spam, but also a higher chance of a legitimate message being flagged as spam and not being read.": "이 설정은 \"wwwwwwwwwww”와 같은 텍스트 음성 변환 스팸을 제어하는 데 도움이 됩니다. 기본값으로는 꺼져 있지만, 사용자 대부분은 이를 낮음 또는 중간으로 설정합니다. 보안 단계가 높을수록 스팸이 줄어들지만, 정상적인 메시지가 스팸으로 표시되어 읽히지 않을 가능성도 커집니다.",
  "Plays an alert for new Twitch followers": "새로운 Twitch 팔로워 알림 재생",
  "Plays an alert for new Facebook followers": "새로운 Facebook 팔로워 알림 재생",
  "Cheer (Bits)": "응원(비트)",
  "Plays an alert when a viewer sends a Cheer": "시청자가 응원을 보내면 알림 재생",
  "Plays an alert when another streamer raids your channel": "다른 스트리머가 내 채널에 레이드를 오면 알림 재생",
  "YouTube Super Chat": "YouTube 슈퍼챗",
  "Facebook Support": "Facebook 서포트",
  "Plays an alert for new Facebook Supporters": "새로운 Facebook 서포터 알림 재생",
  "Plays an alert when a viewer sends Stars": "시청자가 별을 보내면 알림 재생",
  "Facebook Like": "Facebook 좋아요",
  "Plays an alert when a viewer likes your stream": "시청자가 스트리밍에 좋아요를 누르면 알림 재생",
  "How many seconds to show this alert before hiding it": "알림이 사라지기 전까지 재생되는 시간(초 단위)",
  "When a donation alert shows up, this will be the format of the message.": "후원 알림이 표시되면, 이 유형의 메시지가 표시됩니다.",
  "Available Tokens: ": "이용 가능 토큰: ",
  "The name of the donator": "후원자의 이름",
  "Looking for the old AlertBox settings?": "예전의 Alertbox 설정을 찾으십니까?",
  "Need to set up tipping?": "팁 설정이 필요하십니까?",
  "Customize your tip page where viewers can send you donations": "시청자가 도네이션을 보낼 수 있는 팁 페이지 사용자 지정",
  "Plays an alert when a viewer sends a Super Chat": "시청자가 슈퍼챗을 보내면 알림 재생",
  "How many seconds after your image/video/audios to show the alert text. This is useful if you want to wait a few seconds for an animation to finish before your alert text appears.": "당신의 이미지/비디오/오디오를 알람박스에 보여질 시간을 정하세요. 이것은 당신이 당신의 알람 메세지가 끝나기 전에 당신이 원하는 초만큼 애니메이션을 기다릴때 유용합니다.",
  "Facebook Gifted Support": "Facebook 선물 지원",
  "Facebook Share": "Facebook 공유",
  "Plays an alert when a viewer shares your stream": "시청자가 스트리밍을 공유하면 알림 재생",
  "Plays an alert when a viewer buys your merch": "시청자가 MD를 구매하면 알림 재생",
  "YouTube Subscribers": "YouTube 구독자",
  "Plays an alert when a viewer subscribes to your YouTube channel": "시청자가 내 YouTube 채널을 구독하면 알림 재생",
  "Replace product image with custom image": "사용자 지정 이미지로 제품 이미지 교체",
  "When an alert shows up, this will be the format of the message.": "알림이 표시되면, 이 유형의 메시지가 표시됩니다.",
  "The name of the streamer raiding you": "레이드를 온 스트리머의 이름",
  "The number of viewers who joined the raid": "레이드에 참여한 시청자 수",
  "Need to test your alerts with different scenarios?": "다양한 시나리오에 대한 알림을 테스트하시겠습니까?",
  "Try the new simplified AlertBox settings": "새롭고 간편해진 AlertBox 설정 확인해보기",
  "Facebook Follow": "Facebook 팔로우",
  "Plays an alert for new Twitch subscriptions": "새로운 Twitch 구독 알림 재생",
  "YouTube Membership": "YouTube 멤버십",
  "Plays an alert for new YouTube Memberships": "새로운 YouTube 멤버십에 알림 재생",
  "Plays an alert when another streamer hosts your channel": "다른 스트리머가 내 채널을 호스트하면 알림 재생",
  "Plays an alert when a viewer sends a tip/donation": "시청자가 팁/후원을 보내면 알림 재생",
  "This applies to all alerts. If enabled all alerts need to be approved manually.": "이것은 모든 알림에 적용됩니다. 활성화하면 모든 알림을 수동으로 승인해야 합니다.",
  "Use unlimited delay": "무제한 지연 사용",
  "When enabled new alerts will interrupt the on screen alert": "새로운 알림을 활성화하면 화면 알림이 방해를 받습니다.",
  "Text Highlight Color": "텍스트 하이라이트 색상"
}
